懷念同同學們睇戲

入戲院前辛辛苦苦咁吱好哂d泰色辣醬
再偷偷運入戲院
一邊食mcdonald脆香雞翼餐 一邊睇戲
果間係小型院 成間院都聞到食物既香味 好不開心🥳
依家冇lu~